開始厭倦工作，完約quit好唔好

朝八晚四，星期五就放三點，不過係個西地方。工作有挑戰性，不過開始感覺厭倦，是否應該返香港？

身在福中不知福

唔好返香港。

打過香港工，working hours 長D...不過宜家住小鎮真係
同埋返香港可以同父母住，係度每月500鎊租好肉疼仲有各種tax
香港人工一般比依邊高
想搵幾年錢再過返來都得姐

唔好返香港

why

出撚左去仲想返香港, 你SHORT 左??

英國夠西啦，唔同方面姐，你SHORT 左??

咁你快D 返香港啦, 我地需要你

有人唔做做狗？

可以做幾年再返英國，輕鬆

正有此打算，返香港做幾年之後20尾再返英國

...
ching 們，唔好嘥口水
我哋顧掂緊要嘢先啦
佢最好係香港Lab慢慢玩啦

無人話過要做lab